有冇人聽肥媽都會想喊...

唔好話肥媽係膠歌
一路聽一路諗番呢幾個月
死黑警破壞呢個家園

係因為依家社會狀況太令人傷心絕望，特別年輕人